全國兩會｜董建華離場時在台上跌倒

在北京，在人大常委會副委員長王晨說明草案後，開幕式結束，全國政協副主席、首任行政長官董建華離場時在台上跌倒，要在場其他人扶起，列席行政長官林鄭月娥上前慰問。

原文網址：

一定係冇食早餐

又仆多次香港了

車厘龜真係好cute

又腳痛啦一定

腳痛未好返

聽講老人家跌一跌好快死

列席行政長官林鄭月娥上前慰問。

柒婆：「陰公豬洛，當年腳痛落台、宜加又仆親
你睇下我？我做得咁柒都有得留低呀」

向戴卓人夫人致敬咁大膽

係咪戀殖 係咪想搞港獨

RIP

奶共先鋒

呢啲叫仆街

中國好
香港好
下一句係咩?

打左疫苗有副作用？

死得未

16年後終於腳痛

科興針發作

又腳痛啦？

上咗年紀無啦啦跌一跌通常都好快走

腳痛啊嘛

訓撚醒未？
董建華先係太上皇

仿傚當年一仆?

幾時死呀？屌你老母

好多年前都跌過一次

菊草葉好賤

又腳痛啦

其實佢只係想奶吓張地毯，大家唔使擔心

老人家跌親手尾長

Donald坐定定係到

最緊要人有事

曾蔭權無意識起身

依條友真係好撚鐘意仆街

承你貴言

戴翻個頭盔： 何老燊挨到10年。

腳痛咗咁多年

扮戴卓爾夫人咩而家

老嘢跌一跌好大鑊架喎

跌一跌果頭近

死未啊屌你老母？

盲就唔好企咁高啦

腳痛啫

希望佢起碼挨20年

殘廢足十年

科興好明顯會令人心臟有事

管緊樹，廢鳩事睬佢

唔好咁早死
百病要纏身

點解呢個老嘢跌極都唔……

戴卓爾夫人

明顯港獨，當年戴卓爾夫人就係咁跌一跌跌走香港

差唔多啦應該

仆街死啦叫佢

仆街啦你

哎吔，仆街添

腳痛落台就唔好再出嚟獻世啦

支共新金句引用:
不需要忠誠的廢物

鐵娘子仆街 = 英國仆街
董建華仆街 =

老人家一跌好易死架

當年跌一跌，股票大跌。
今次跌一跌

老人家跌一跌可大可小

仆街仔

當年戴卓爾仆一仆香港就開始注定冇運行。今日老董仆一仆……

咁都仆唔死

係咪麒麟顯靈？

又準備腳痛離場。。。橋唔怕舊
當年。。。

仆街了

好多老人跌一野就咁收皮

正仆街

跌死未呀 快撚啲死啦

董建華於九七年底出席推廣選民登記活動時跌個四腳朝天，民望亦開始由盛轉衰。（資料圖片）

幾時死永遠懷念

戴卓爾仆一仆，英國失去香港
董建華仆一仆，支那失去香港
橫批：香港建國

比柒婆慰問衰7年啦

跌死左未呀

上傳緊去網絡世界
不過要入十萬銀先

佢唔係打國藥咩

科興手足

打完科興

Donald心諗：

掃下街好過。 理得個廢老

最好仆一仆
又唔好死
好似何洪燊咁訓十年先

唔好死呀
等緊你中風做機械人死唔去架

腳痛咗好多年仲未好返

疫苗啱音

死左先好講出嚟啦跌親啫未死呀嘛

腳痛

柒婆自己保鑣暈撚咗佢都冇理
對廢老華咁好服侍

咁多人死唔見佢死

仲衰過愛滋針

咁都仲未跌死

咁老跌一跌 隨時會死

死左未？

植物人咁捱十年

happy伯

愛支針呀

原來真係腳痛

咁都跌唔死

跌完好快死

全國政協副主席、前行政長官董建華到中央圖書館的社區疫苗接種中心接種科興疫苗。

董建華形容感覺非常好

三個月內必亡

腳痛就唔好周圍走啦

跌撚死啦

十幾年後又腳痛

幾時仆街死

死撚硬 天滅中共

順便死埋佢啦，屌

快撚d死啦屌你老母阻撚住香港人
成班過氣垃圾指指點點香港人

戴卓爾仆街 vs老懵董仆街

早啲死啦 啲條撚樣推689 777出嚟報復香港人

仆街啦老懵董！

跌癱咗, 屌住條命周身病痛, 日日瞓係度瀨屎瀨尿啦

無打第二支科興

我唔信！习大大咁勁
有冇片

柒婆剋死人

打返個疫苗保平安先

仆街死啦

隻腳好痛

啫係未死得啦

今次喺北京仆
終於等到中共滅黨了。

數據上係

希望党出手幫下佢長命百歲

疫苗 副作用

換咗咁多零件先得十年

唔知點解諗起佢
葉劉淑儀:一出街有年輕人叫我仆街

點解咁都跌唔撚死佢架

天無眼

老人家一跌就⋯⋯⋯

死廢老
唔好咁易死呀
最好中風癱係度十幾年乜柒都做唔到先死

祝中風死

死左先講

全國政協副主席、前行政長官董建華到中央圖書館的社區疫苗接種中心接種科興疫苗。
2021-02-26 HKT 13:23

你地班連登怨婦真係叫人非常不齒
董建華佢其實都係一個好官
唔知你哋唔知定點 當初百萬五政策等等 其實都係參考左星加坡 為咗市民而設 係後來受到財團 政治勢力等反對同施壓 影響施政先至以腳痛作理由下台 而家竟然比人咁樣冷語奚落
所以有句說話講得好啱 就算你點做得好 都會有班人不斷反對你 踩你 而呢啲班人往往就係最低賤 最冇貢獻嘅分子 以前我都覺得呢班人都要同情同埋幫下 但近呢幾年 我真係覺得呢班人係抵撚死
所以唔難想像點解啲有錢人會想揸乾你哋班仆街 好似李嘉誠咁笑笑口跟住將啲資金即刻拎走

你地成班咪繼續係爛泥到打滾呻吟

又腳痛

腳有事咁耐就出嚟攪事咁耐，抵啦你

之前仲見到話所有政協都打國藥
原來個老懵董咁快衝咗去打科興

跌撚左個香港

死得未？

有gif圖未

係未冇食早餐啊
仆街一定唔關打左針事

屌 當年戴卓爾仆一仆 大陸J撚到宜家，每次提返起香港前途談判都係要拎返黎講，沾沾自喜

魯迅筆下嘅阿Q精神真係無撚話錯呢班中國人

董建華其後步行離開會議廳期間，扶著身旁的另一人

跌咗個特首位
今次會跌咗咩出嚟

以前上早朝，啲官都係唔食唔飲，費事去廁所
而家咁樣仲有得加同情分

專家：無証據顯示與科興疫苗接種有關

打你隻小人腳呀～

老野特別論盡

應該係俾田飛龍嗰句：忠誠廢物，嚇親…

個陣六十幾
依家八十幾啦 跌一跌隨時可以去見毛主席

一定唔關科興事，咪亂講

1984年後再發生一次

柒婆埋去申多腳

幾有翠

將熱能射入普京體內期間發功過度

仆街死老母

手中有花生

83歲 都係時候

入面個女仔係我親戚

你地班連登怨婦真係叫人非常不齒
董建華佢其實都係一個好官
唔知你哋唔知定點 當初百萬五政策等等 其實都係參考左星加坡 為咗市民而設 係後來受到財團 政治勢力等反對同施壓 影響施政先至以腳痛作理由下台 而家竟然比人咁樣冷語奚落
所以有句說話講得好啱 就算你點做得好 都會有班人不斷反對你 踩你 而呢啲班人往往就係最低賤 最冇貢獻嘅分子 以前我都覺得呢班人都要同情同埋幫下 但近呢幾年 我真係覺得呢班人係抵撚死
所以唔難想像點解啲有錢人會想揸乾你哋班仆街 好似李嘉誠咁笑笑口跟住將啲資金即刻拎走
真係分分鐘耶穌都搞你哋班友唔撚掂
你地成班咪繼續係爛泥到打滾呻吟

心情緊張啫，一定唔關疫苗事

向戴卓爾媽媽致敬

凶兆。
咁樣跌一跌，班堪愚專家有排講。

人大群組！

希望你好似賭王咁跌倒都最後冇事

屌

佢長命百歲又何妨
戴卓爾夫人跌一跌英國就跌走咗香港
今舖老懵懂跌一跌支那都跌走香港我就於願足矣
仲要咁邪兩個都係人民大會堂仆親

有跌倒後嘅片

低調

我愛董伯伯

仆街都有八十幾歲，真係冇天收。

有個仆街仆咗街，
另一個仆街上前，
慰問個仆咗街嘅仆街。

腳都無晒力就咪搞咁多野啦

唔好死啊，最好半身不遂

有妖風

慰問: 點解咁都跌你唔死呀

仆街死
老野好易跌死

睇錯你親戚用碌棍兜嘢劈落老懵董度

打完科興疫苗啲副作用包括仆街

唔知講廣東話定普通話呢

佢當年好似代表女童軍之類,
第2日個個問佢做乜扑柒老懵董

好痛
關心下我

Cls

董 : 得啦, 得啦, 知你柒柒柒啦 哇屌 ~!! 隻腳好撚痛

下肢麻痺~!!
佢跌倒同科興疫苗應該無直接關係......

Refer:
政府表示，昨日有一名47歲患有高血壓病歷的男子，在中央圖書館社區疫苗接種中心接種疫苗後，左上肢麻痺，上午11時35分送往律敦治醫院，經治療及觀察後，情況穏定，毋須留醫。

P牌五毛專撐港共，上連登去打正旗號反連登

吳孟達既死 真係見證到連登有一班人係幾咁偏激可笑

[痛心] 班後生係比大家間接害死

眼殘，條俄共狗邊忽搖緊頭

月之呼吸

快d去見毛主席

跌唔死?

啦 當年腳痛 唔係扮嫁

仲未仆死

係咪好快會獲毛主席接見？

如果跌倒時扻個頭去張檯度就更加好。

屌你老母臭系咪撚咁早死
百病纏身 長命百歲呀仆街

仆街死

老人家跌一跌都可以好大件事

唔鐘意咪走攞，返支那最好，支那岩跴支畜

唔得
佢一定要長命百歲
百病纏身
白頭人送黑頭人

董生：又腳痛 可摸以唔玩了

對上一次響北京仆個位仆走左個香港

打完支那毒針藥力發作

咁上次係英國仆喎，滅咗未？ 打少D 飛機啦。

謝推

係唔係謝黨隆恩、跪安咋？

緊張定冇食早餐

董：

人類總是

痴撚線你地班友嘅邏輯
幾撚時有話鍾意中共
而家好似係你哋好撚唔鍾意香港喎
仲唔撚快啲走去外國? 本末倒置?
係咪抗爭到痴撚咗線?

竟然跌唔死你條陷家產

石頭腳既後遺症

佢老豆顯靈？攞番D國旗國花

點解唔死得

希望未來睇番，可能同戴卓爾夫人一跌具有同等歷史意義

上次咪因為咁，香港比支持入侵囉，今次香港大罪人一跌，咪開始慢慢到 6am 囉

我兩樣嘢都冇講錯到 憑着良心 現實問我都係咁話
果頭個Post都未完 轉個頭就發生咗理大呢單咁精采嘅事件 真係好好奇果班搧風點火 自己就係電腦前打飛機 消費好慘好慘嘅垃圾 良心過唔過意得去 夜晚會唔會發惡夢
見到張檢控名單同歲數範圍 真係心痛
你係咪繼續話我五毛 最好Block埋我
I dun give a damn fuck
睇唔到我留言係你自己損失

pk啦你

RAP

快撚d死

差唔多架喇

快D去見毛主席，仆街共匪幫兇

死得未呀

死咗未

仆街快D死

係咪打咗科興見暈？

中囯香港再仆發

腳痛啫。

乜董建華仲未死嘅咩

英女王跌一跌冇咗香港
但係點解唔係翠翠跌

歸英，重歸文明好d

老人家跌一跌, 可大可小...

可能係時候要去搵路祥安

似曾相識既畫面

當年跌嗰個係戴卓爾夫人...

老人家似係暗示緊啲野

話哂大家都係北京官方場合跌

正宗仆街仔嚟

仆街界 KOL

不死人

當年戴卓爾夫人在北京人民大會堂外pk,香港就要歸中
今日董建華在北京人民大會堂內pk,香港就要送中

關唔關事？佢之前打科興

林鄭上前表示祝賀

條老懵懂剛剛打完科興疫苗喎
咁快就仆街啦

支那60歲以上唔俾打

老而不

大快人心 ！

那會怕有一天會跌倒 oh no～

Donald: .oO ()

仲有路祥安, 佢助手

劉迺強翻版

呢個已經見咗毛主席

咁我就再承你貴言兼大力支持啦

老董落去搵佢

老董落去搵佢一齊去見毛主席

快d去 拜見毛主席

快撚d去見毛主席

打完科興，排隊等丁丁

當年戴卓爾喺北京一仆就跌咗個香港
希望今次個結果都係一樣

死唔死得吖？

害左香港咁多年 你條敗家仔

佢都嗰頭近

是日驚蟄，宜打小人，立即應驗。